大家好好享受下無五毛打手既日子，之後大軍就會殺到

雖然大軍殺到代表LIHKG+ 越來越多人用

五毛用開小米，未咁快既